<Document>
  <ColorBox Color="#3a2a2a" OutlineColor="#5a4a4a" OutlineThickness="2" Margin="5">
    <Box Orientation="Vertical">
      <Box Orientation="Horizontal" HorizontalAlignment="Center">
        Правило 2: Убийство
      </Box>
      <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
        Убийство требует веского обоснования. Это не действие, которое можно совершать по прихоти.
        <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
         Если у вас есть сомнения — обращайтесь в АХелп.

         Если вы довели конфликт до точки убийства, но не получили разрешения администратора, окончательное решение остаётся за администрацией.

         Специально раздувать конфликт ради убийства — запрещено и будет наказано баном.
      </Box>
    </Box>

   <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
        2.1. Самооборона

        Разрешена, только если вы защищаете свою жизнь.
        <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
         Доводить до критического состояния можно лишь в случае, если нападавший пытался убить или серьёзно покалечить вас.

         Преднамеренная нейтрализация, несоразмерное применение силы или добивание — не самооборона.

         Добивание лежащего игрока — месть, а не защита. Даже несколько «лишних кликов» после обезвреживания будут расценены как убийство.
        </Box>
        Следите за своей Самообороной!
      </Box>

   <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
        2.2. Мелкие конфликты

        Небольшие драки и потасовки допустимы, если у обоих игроков есть веские IC-основания.
        <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
         Насилие как реакция на проникновение или кражу на рабочем месте — неприемлемо. Правильная реакция: вызвать СБ и попытаться задержать нарушителя.
        </Box>
      </Box>

   <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
        2.3. Массовое убийство

        Планомерное убийство всех встречных игроков (даже будучи агентом) — серьёзное нарушение и повлечёт жёсткое наказание.
        <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
         Не стоит убивать каждого встречного с словами "я случайно"
        </Box>
      </Box>

   <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
        2.4. Гиб

        Умышленный гиб, отделение частей тела. Агент синдиката не маньяк и не должен оставлять после себя кровавую бойню. Гиб запрещен всем кроме еретика, у которого это часть геймплея.
        <Box Orientation="Vertical" Margin="10">
         Помните, вы не хирург.

        - [textlink="2.1 Косвенное убийство" link="DefaultRule21"]
        </Box>
      </Box>
    </Box>
  </ColorBox>

</Document>
